有心事嘅入嚟放低 冇心事嘅入嚟吹水 (129)

唔小心一百二十九咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post

搭車先

又返office？

看更佬屌

我地點話你唔係重點
重點係你諗清楚自己想要咩就得

唔係啦
只係我相信唔多唔少男會借機做埋依啲野

岩岩o完t

唉 攞左佢第一次姐
又無強姦佢

哦。

你都算識野

被告安德尊
涉嫌明知與x女子沒有感情基礎 亦無發展感情打算
但仍對x有親密行為
給x女子假希望
但事後被告沒有悔意
經陪審團一致裁定被告仆街罪名成立
判燒春袋一枚
現先還押 被告可申請上訴

好似至少15 16K

我可唔可以發特赦令

岩 這就是logic

Why

咁又點 俾假希望已經夠仆街
人地係真小人 你就偽君子

射波喇屌

無 問下一般情況可唔可以
可以既都唔比佢

自己諗自己啦 出去開個po 至少500個負皮 過二千都得

好 請被告珍惜你的蛋蛋
好快你的蛋蛋就會變成燶左既烚蛋

好似mean有啲弱

唉 安巴你好好同人解釋清楚 同道歉啦為你個下錫左佢

靜靜 我搭緊的士

如被告上訴失敗 將會安排李錦聯師傅進行燒蛋

點解既 去邊

飛去機場趕飛機黎幫你補習

返緊屋企

等你 聽日見

今日咁早既

係 所以唔中意我都快啲錫我一啖

慢

其實係之前太夜夜到天都光左
今日禮拜尾無人等我啲貨了 所以唔駛理太多了

每到夜闌人靜，就會諗起佢，好自虐

女神

飲返罐

變左金南珠

今晚唔洗pre notes聽日唔洗補習
唔慣

係時間思考人生

唉

不如做一世part time算

點解

個人咁我閒好易出事

得

至少唔洗孭飛
唔係要養家、儲錢買樓、溝女過人世的話，寧願返part time

唔得閒都會出事架啦

比人鬧了要孭飛了

其實唔得閒

咩係金南珠

有咩搞

多謝你幫我問左

上次柯撚炒粉又係我問 今次又係我

呢個係金南珠

咁點解要變

李偲嫣女神變左呢個人

（呢個人整容容到有啲似李偲焉）

金南珠女神

好好笑

都係女神啫 將就下

Anyone miss me

Miss炒粉了

到底咩係炒粉

到底咩係車頭大燈

Do u miss me

到底咩係女神

到底薯片係咩味

薯仔味

追成個sem syllabus

有矛人喔

Hi

你最中意邊毎質數

到家了終於

完了

哭了
心死了

讓我沉淪於回憶中吧

六年的等待
葬送於自己手中

我只是一件垃圾

自以為的珍惜
原來就是一步一步推走她

有冇人可以俾個安慰我

好想死

好想成世醒唔返

好辛苦
好想唔再諗返

仲有冇人係到
可以聽下我呻

最憎數學

做乜

完了
機會都沒有了

好想喊
但係我喊唔出

好人卡？ 分手？

其實我好俾心機改
每一次控制唔到脾氣
每一次我都好後悔好自責
不停係到怪自己
係到諗點解我咁冇用

分手了

好憎自己
好垃圾好冇用

眼訓了

睡不了

可以講

啱啱寫完日記

好想喊
點解我控制唔到自己脾氣
一次又一次咁話佢
自以為嘅珍惜
原來係推走緊佢

脾氣好難改
除非嗰個人對你好重要
我冇乜點追po
你向另一半發脾氣？
我都學緊
有時講出口嘅嘢真係收唔返
試吓諗完先講會好啲啲

係呀
我今日發好大脾氣
佢今次真係頂唔順走咗

為什麼分手

因為我係又一次犯同樣嘅錯

weak

得罪講句, 抵死

我認

人就係會對自己好既人表露曬最真實既諗法/感受
返工對住客/老細/唔熟同事就客氣有禮貌
對住屋企人/另一半 覺得佢地唔會走/錫自己就好容易乜都發佢地脾氣

Sor for 9up

我濫用咗佢對我嘅好

有冇諗住cool煲？

有呀

咁你而家有冇諗到咩方法cool架？

出緊去買花
除咗道歉我諗唔到講咩好

有冇話女仔聽到啲咩會好心動嫁

其實岩
欣賞你做錯就認
祝你成功阿！

唉
希望得啦
其實佢都講到好絕

你係巴打？

係呀

加油！知錯既話人地會感受到
如果唔知錯就會畀我判罰燒春袋嫁啦

已經死狗咗成日
成晚又瞓唔到係到諗點好呢

我畀人飛就多 畀人cool煲未試過
所以只能同你講加油

都唔知佢肯唔肯見我

有呀 問咗 佢未瞓醒

Avicii死撚左

有冇人掛住我啊 定已經忘記左我

有冇人有比錢睇Netflix 😭😭😭

好chur

也許到一天 真的走了 才記掛
真的走了

missyou

又半日

Me2
我想走了

原來

On9

一日不見如隔三秋

唔 你走去邊

元兇
做咩

離開 淡出

掛住你

唔好啦 我地會唔捨得你 你咁重要

由佢過 俾你一齊返咩都唔同哂 有隔閡

Nooo

有無邊個仆街可以畀我鬧下？

我

唔是依度

要真仆街既

我真仆街

雲加走了

嚇親

爺爺

也許這苦湯 怎麼適應 仍太燙

單車

也許到一天 真的走了 才記掛

反雲都想哭

已給盡佔了的家
最後飲恨 是我嗎

粉紅

人總是犯賤
唔到失去唔會珍惜

買完花了
希望佢會見我

傻啦 你未去到會有人珍惜 走了都wfc

傷心了

講緊自己

跟手對下體比人炒5：2

我都係講緊自己
點解每次去到呢個地步先會知錯

你仲未搞掂？

搞掂完
又衰多次

好會變必然

屌你心鳩痛 佢點信你

係
我都講唔出口叫佢俾多次機會我

都係嗰句 用佢舒服嘅方式留係佢身邊

每次咁衰都好自責
點解又衰呢樣野
每次都控制唔好自己
試緊上面位巴打俾我嘅方法

咩方法 我都想自制下

默默守護
再痛都係自己攞嚟

有四個step
1.寫低唔開心嘅野
2.點解決
3.感想同埋更好嘅方法
4.開心嘅野

唔洗長
幾隻字或者一句咁
要間唔中睇返

係 佢有事你咪出現 唔需要你咪消失
對佢好都係單純想對佢好啫 就算唔係必然 佢唔會珍惜 你都會想佢好架嘛
睇你愛佢定愛自己啦 我就不嬲唔愛自己嘅

我煩嘅野係冇解 唉 唔想見人

我只係想佢笑
我變到點真係冇所謂

寫低啲開心野囉
一頹就去做下咁

冇乜開心野 開心野諗諗下都好易變sad野
所以開心野負緊嘅時候唔會掂

唉
係好矛盾
但係每次望到佢笑
我個心就融咗

女仔笑得靚真係好吸引

佢約我睇戲 我推撚左佢

佢笑得好甜

咁最後有冇洗

抖下啦

抽根煙
煩惱會小啲

所以我琴晚都冇回佢messages
扮訓左

lm

春袋判官

你可以自辯 有無野想講

已經有一位準備受刑

onj

Keep住更泠淡對佢

其實燒得架啦 邊個行刑

如果係安德尊就係李錦聯行刑

屌 佢都未係人地條仔呀
一句我唔鐘意你車埋去一了百了
唔好要人估啦dllm

不了 下次先 要做功課 聽日唱k

收嗲

其實我都試過係咁

識笑已經好靚

唉
好痛好痛

食支煙先

冇彎轉？

等緊佢
佢琴晚講到好絕

想死

好！我宣布被吿安德尊罪名成立
判處燒春袋兩粒
加剪短一半
不得上訴 即時生效

可能佢太angry 等多幾日再試

我都唔知
佢話今日先講

蕃茄

佢把聲好似好失望咁
唉屌 其實我今日成日都冇野做
如果照同佢出街睇戲會唔會仲on9

佢琴晚講完嫁啦
今日先講原因

唉覺得佢依種女仔太好
又擔心佢出到去同其他仔拍拖又比人地糟蹋左

你同佢出街 一陣又on9拖埋人隻手
睇你要燒埋你粒lin先得

咁同你一齊你會對人好？你感受到佢既好？

今朝訓醒諗左陣 其實覺得同佢一齊左應該都幾開心
又對我好 又靚女
但我自己同時間又溝緊第二條女

咪係

唔愛人就咪搞人

我要去剪佢條野刴碎佢

留兩粒俾我玩ok?

即係想有事鍾無艷

佢得兩粒（或者一粒）
我分半粒畀你玩

其實都同佢出過幾次街架啦
係依兩個月佢中意我中意到出哂面
睇戲又借啲爾埃落黎我膊頭到
我又冇縮

直接隊個有刀片個啲攪拌器 爽啊

咁佢咪以為有機會囉

如果一齊左我會認真對佢嘅
應該係

即刻縮好似勁尷尬

咁又冇咁嘅心態
我唔係想兩邊食哂架

係咪要打個丁冷靜下再諗

咁你一係就放棄溝第二條女
同呢個培養下感情

打啦 要打就快 我黎緊搵你 已有火槍數支

最慘就係同第二條女發展得幾好
應該好快追到手咁濟
唉屌

幫我打？

約出黎還好

唔可以切 切咗就得切嗰下痛 要連住攪

私煙去緊食甜品？

算啦 都係唔出啦
懶得搵衫整頭

=.=

有冇手足識人係食兩邊

利申 冇咁嘅動機

唔係呀 冇咁嘅動機

其實你都係想有女到手啫 快手揀其中一個啦 咪拖人hurt人
其實兩邊都曖昧緊 cut邊個都hurt人

有冇人係唔想人鍾意自己 唔想拍拖
依加覺得除咗負能量咩都俾唔到人
就算自己鍾意嘅人 都覺得不如睇住你搵過第二個俾到開心你嘅仲好

借fd ac

開ig live

好耐無見

我正氣

中

應該冇咩人唔中意比人中意個feel
中意得你即係欣賞你某方面

應該話唔想鍾意嘅人鍾意自己
唔多講啦

驚累左佢？

我正有此意
然後兩把火燒佢對lin
跟住倒鹽

你改姓做桐谷就正

有得你揀仲想點

咁上下 佢可以有其他更好嘅選擇
雖然成日話愛情唔係選擇 不過現實就係咁

好彩依加冇人可以俾我累

兩個都咁正

又返返去個問題 其實點解係揀。。。

頭先食沙律果時見到有對後生pair,食野果陣完全係0交流

可能係PTGF呢

所以今晚諗住同追緊果個女仔表白

咁自卑點得架清

u都有ptgf???

當你經歷過我依年幾經歷嘅野 我諗你都係咁
其實唔係自卑 有目標有計劃
但係已經冇動力去做想做嘅自己 咁樣可以俾到咩人？

我就黎燒佢春袋
到時佢就只可以畀人屌

繼續loop in the end

點解u會咁多人, 想搵個位叉電都無

邊間

考試啊
你去邊間

而家仲有無啲類似魚樂無窮既節目

Miss u too

好喜歡她

Show blocked user - 安德尊(大王）

新人

粉紅 以為你抛棄左我

手巴 我好掛住你 我唔會拋棄你啦 不過我就忙死

加油呀

你地唔好block人啦
雖然佢對個女仔係player左啲 但係你地block佢既 點樣勸返佢呢

咁黑嘅

shittyu

城大不嬲多人

好耐無返過啦 以前都無咁多

既然冇灣轉
咁我唯有令你好憎我
起碼只有我一個痛

呢個係我最後嘅溫柔

睇唔睇戲好

我喊住咁wtsapp佢
好痛真係好痛
佢身邊唔怕冇人陪冇人氹
我只要做醜人就可以了

Go

我唔會再拖拖拉拉
我要企返起身

好想打邊爐

我做努力做返好自己
我要佢後悔
點解放棄我
我要好到佢都驚

有冷氣唔驚啦

dllm份test做唔曬
準備下年retake鳥

香港一年四季都打㗎啦

好痛好痛
好辛苦
眼淚真係止唔到

個waffle好靚

我攰到係屋企訓着左走左一個補習

但好似又麻麻

喊多啲啦

咩戲

希望佢唔會睇到呢個po
呢個祕密我想守一世

新人留名

出嚟都回post

睇哂你地尋晚到今日既po
感覺自己遭遇同個個女仔有d似
又係俾佢錫左兩下 拖左手
然後就沒有然後了
明明我都有其他人approach
但係因為佢會拖我手 我覺得自己有機
我唔會理其他所有人 只係等佢有一日話鐘意我

你唔好再hurt佢啦 肯定個女仔日日囉囉攣 日日ff緊你係想同佢一齊
你諗個個女仔可能好好 又靚 即係你係享受被愛姐 你都唔愛佢
至於你今晚表白個個 希望你都肯定自己係真心鐘意佢啦 如果唔係其實都好快會散 你唔定性既話

感覺好休閒 so good

恰我毒撚唔出聲

第一句岩
之後就0分 因為無意思

真

扮咩

好大風

食屎
第一餐就食甜品

咁最後你有冇送花？

當俾個動力自己
我唔想一路廢落去

冇
佢唔肯見我

春菜講野好中肯

正
我第一餐都未食 而家咬緊曲奇餅咋

曲奇都無

之前買盒曲奇餅返工日日咬
仲請埋同事食

慘G 我都係
搭緊mtr返去食 好肚餓呀屌你

我好攰好想瞓
可唔可以唔好俾我諗返起

我岩岩寧願訓都唔想食 返工真。攰

我約左追緊果個女仔今晚出街
諗住到時po下story再tag佢
令中意我果個女仔知難而退

我會餓到瞓唔到

發生係幾耐之前
而家放低佢未

約左追緊果個今晚出街 表唔表白就睇到時適唔適合

靜靜

Hey0

回憶不斷湧上嚟
咁耐以嚟對唔住呀
我嘅擔心原來係多餘
其實你好叻女嫁
不斷加重你負擔嘅人原來係我
對唔住呀
如果可以再嚟一次
我一定唔會再咁樣成日發脾氣
一定當你係公主咁錫
既然你做好決定啦
咁無謂糾纏啦
今日講嘅說話咁難聽
我只係想令你更加憎我
如果hurt到你嘅
對不起了
希望你唔會遇到一個俾我更差嘅男朋友
我愛你 我隻豬仔

點解唔可以同年講清楚

糾纏不清先係最傷人

同得第二條女出街我諗佢都唔洗講到咁白架啦

屌 痴撚線
講兩句好難咩

都有諗過再約佢出黎講清楚嘅

有無諗過3p？？？

唉
咩都唔理了
休息下

你有冇諗過自己其實係呢件事上好on9

More

其實我最怕女仔係我面前喊
到時會好心軟
因為我地係同學 逢星期一 三 Lecture都一齊上會見到

Join埋你都可以

On9在重情重義

收皮啦

唔好屌我啦
今晚同完果條女出街之後應該有啲變化

我冇想食哂兩邊嘅意圖

想3p咪認左去lo
你認我仲會服你

有23%港女認曾經出過軌

3男就有興趣

問題係你做既野同你個所謂意圖唔相應
所以一係你on9 一係你呃緊自己 一係你呃緊我地

算少架啦

今晚解決佢

好明顯就係偽君子feel

受歡迎人地都唔想架 鬼叫人生得靚仔，講野又幽默風趣咩

咁樣屈我

我都同其他男仔fd出街
但唔係同人出街就溝人/被人溝架囉

幾乎忘掉了最想栽種的果

所以我都會講清楚嘅
最好約出黎講

Ok

而家都一直係咁
唔會放得低

一直係咁即係仲有同果個男仔聯絡？

有 幾日前睇完戲

打算點

你覺得可以點

咁都唔係辦法

你顧掂你自己先啦

上面d對話好正

係咪讚緊me

希望你有日會醒

Mean咪mean
鼓勵佢繼續哂時間落去等我覺得仲mean

佢中意就得啦

曲到圓
其實我真係隨心
Nice to meet you bro

唉豬知tag係點

睇唔到呢個icon既

知道

你就冇資格講呢句😒
我係鐘意 但都唔代表你可以咁對人
雖然我仲相信緊佢唔係咁對我

你個emoji
睇唔到 得個方格

咪笑狗囉

點先可以睇到

點先可以睇唔到

唉唔理咁多了
同追緊果個女仔出街先

同男朋友大吵之後復合返 吵係因為我性格衰
係我要復合嘅
復合之後佢話個心仲係有唔舒服
唔係唔愛
我可以點做

比佢覺得你改左
分兩part
1. 你真係改
2. 你present到出黎

一係改

一係忍

你男朋友有離心了

more plz

真係會改
要present岀嚟好似要啲時間
不過真係好驚佢唔想繼續了

我全部都要 太可愛了

睇到了！

女神識野

其實一齊得就唔好期望到對方會改到d乜

更唔好期望自己會改到咩

其實忍到就忍 忍唔到咪下個囉

Ching你係player啵

我邊度係

合則來不合則去

同老豆老母唔夾點算

唔夾咪搬出去住

相見好同住難

我同老母交都打過 佢搵過刀界鳩我添

有d野勉強唔黎

總係有d人會做你過客

有d人可以陪過世

真係唔夾既咪算囉

係呢段關係有得著就可以

下次唔好重複犯錯囉

想要狗仔同便便多啲

唔記得了蕉一蕉個頭先出門口

我無乜頭毛 立黎無用

禿

又笑

我中間無 要gel d過去

整比比鳥啦

髮線後

我同你差唔多 如果係咁

知道
但係好想好想盡力補救

因為甩頭髮 比青梅竹馬既女朋友飛左

慢慢改下囉

但係改得幾多啊

好慘 好在我一直都a0

love u 喺邊搵到

幾時整小雨點gif

下 真心？

失望了

笑咗

I've felt this way before so insecure

Hey0
我今晚會講架啦

These wounds, they will not heal

Confusing what is real

My walls are closing in too much pressure to take

what is real

what

no gag just coz you cant guess

me either

快啦

Spend you life in sin and misery

醒了
瞓醒嬲到震

瞓醒睇story
見到佢前度瞓咗係佢隔離

[member] 我同男朋友就2年半啦 其實我仲鐘意佢 但我知我地唔會行到最後 既然無結果 係咪應該早啲放手 ？因為都拖咗好耐 次次都衰心軟 佢真係對我好好 但我有時真係覺得佢太細路 而且唔鐘意佢將我當做世界中心咁扭曲既愛 我應該點？ ［/member]

Why not many ppl ge ? Gdest english

咁快？

點解唔可以行最後
你有不滿咪同佢講 教佢改囉

當你係世界中心都不滿

已經講咗好多次 但有啲係性格本質我覺得無謂要人咁去改 而且佢都改唔到 可能有人會鐘意男仔當自己係世界中心 但我覺得佢應該要有自己既生活 唔想係好似我強勢咁

試下感受下 要將一個人當做世界中心唔易 係要好有決心先做到

有人當我係世界中心既話我死都唔會放佢走

我知 所以我成日都好內疚 佢好愛我 所以先會講極都極唔出分手 一拖再拖 而家唔知點算

Me ok?

其實你覺得點唔夾法

享受幾多 承受番幾多

多女 不了

咁一定架啦 但承受既同時唔會覺得好幸福咩

例如 有次佢腳長喺巴士頂到前面個mk仔 佢就已經道歉咗 但個mk仔起身嗰時就不憤一野踩住佢半隻鞋起身 但佢粒聲都無出過 但我覺得唔應該咁懦弱 比人蝦到上嚟都唔出聲 有時我認為做人要勇敢啲表達自己 而佢就好懦弱同在意其他人既眼光 仲有太幼稚個啲

會架 但同時自己比唔番咁多愛會內疚

哪有女

試下欣賞佢包容人 原諒到人
在意人眼光人人唔多唔少都有架啦 反而係你support唔support到佢 比唔比到勇氣佢

演帝

Between 佢係初戀 所以無咩經驗 唔識點處理

教佢囉 你唔駛付出咩

多

點先信me

I mean 佢係我初戀

有冇人教我點保養支琴弓 新弓黎狂斷 雖然係跟琴cheap弓

咁點解你唔可以欣賞佢多啲 而係要放大佢缺點

但佢就嗰一刻唔敢講 之後又馬後炮咁 但我都知 講到尾可能都係自己包容唔到

Btw溫成點 幾時有啲自製notes比我睇

Many ppl now

咁馬後炮係問題黎 試下教佢隨和啲

我唔知 可能我覺得男仔有主見唔懦弱好重要掛

成日唔應me

唔關男定女事個啵 唔係男就係女架啦 你自己有冇主見先

就係因為我無主見所以佢先要有主見

我都覺

唔整啦都係 直接睇書背summary得唔得 無時間

有主見到落club

溫書方法講左 你唔跟記唔到我都無辦法

依家咪無落囉

雖然佢琴晚失左蹤話訓著左都有小小驚驚地

但係無時間 好驚

之前又掛住玩
唔夠時間既 就影印啲summary出黎 隔頁貼上一本筆記到 啲空白頁就用黎寫補充資訊

我覺得summary好似已經好詳盡 影比你睇下好無

影

U got it

但衰啲講句 無主意既話好似幫人湊仔

主見

我好有 所以先想佢可以lead到我

係

唔係男有就女有架啦 點解睇咁重

yes

唔想似湊仔

但如果兩個都好有主見會唔會有衝突

比啲位佢教返你幫返你囉
關係講互相付出

可能咁講 我寧願有衝突再調和 總好有意見總由同一邊提出

總好過意見成日由同一邊提出

hi

笑乜

8

miss u

笑鳩你

唔識你

有咩咁好笑

琴日先咩完

今日就唔認得

好笑咪好笑

男人都咩 勁

咩咩咩

1234b

聽日就返香港
唔想返去

開心

米

去玩實開心架
2個人洗費用左 6萬5羊左右
玩 6日

哇去左邊啊小狗

好似都平

福岡呀
博多 由布院 別府

我地都唔大洗
今日最後一日先豪食左一餐

埋單5000羊
港紙 36x

好似洗左好少咁

嬲了 斷左條A弦

搵人安慰我

出去換半晚安睡

連登無愛

車

冰茶

安慰你

多謝

我有好多說話想同你講

求救啊手巴

手巴

睇標題見到可以擺低心事，咁我唔客氣啦，文長sorry。

仲鍾意緊前度，散咗就半年。原因係佢落club識咗第二個男仔。然後同我提分手。其實當初係我信任佢先俾佢去，佢當初有問過我，如果當初唔俾佢同朋友去，可能就冇事。

啱啱散既時候，講咗好多過分說話。不過最近諗返，好後悔。如果當初冇講，可能有機會借啲契機做返朋友，起碼仲有傾計機會。

由高中追到畢業終於成功，結果係一齊兩個月就散。我好珍惜段感情，我地上年兩個一齊個陣都知道大家冇可能長久，因為小弟同佢都要去外國讀書。但冇預計到係咁樣散。

初頭日日喊，飲酒。過咗兩個月終於平復返心情。但係我以為過咗咁耐自己可以完全忘記段回憶、感情，不過最近發夢又見到同返佢一齊。我好愛佢，可能未來都冇可能再投入感情係其他人身上。我真係好犯賤。

做咩

去飲野了

飲咩

老蘭

強

你無應承過

咁唔算啦

點解人地啲男朋友遇著有抑鬱既女朋友可以包容
我就畀人話係負累？

人人唔同既

你遇着個唔包容既人

睇到出面個post 我諗我都算好輕微
我會無原因咁情緒低落同喊 但我未至於會發人脾氣 最多唔出聲 好起上黎食完粒藥就可以正常講笑添

但經過今次被飛我就決定以後拍拖既話唔會再同條仔講我既問題

我都明 身邊人都有 真係一日都黑都話要死
但我都只係係佢面前忍唔住喊左一次姐
基本上我有唔開心都唔會搵佢 盡量唔畀負能量佢
但佢就及時抽身走左...

咁唔好 我覺得早講 如果佢接受唔到就唔好開始

Me2 毒撚最高境界 自己一個係bar飲

我其實都唔知自己係咪真係有
係每日都要食藥 但又覺得自己好似好正常
唔會好似出面post 啲人講到話日日發脾氣/喊/嬲 最多有時會突然低落想死

又可能只係藥物控制住我

同埋好多人都呢個term好多誤解

同frd落club 識下異性
搵條友陪下我都好

Club不了
Long islanding

唉
聽下歌等個人high啲
冇咁頹先

有藥咪正常囉

抑鬱可以有唔同影響 可以超唔開心但保持邏輯思考

拿來長島冰茶換我半晚安睡

識飲

飲完聽

可以就好

咁又係 我無發作起上黎個腦袋係運作到

或者我都搵返個有情緒病既仔仔 大家都明大家可能好啲

今次表演一野啪底

呢到大把

夠絕情 我都趕我自己出去

香港既都市病

I know that feel bro...
自從開始食藥我就驚左social

冇乜feel 嚟多杯

唔會覺得驚多人怪呀
我係覺得 唔想去咪講駛咩唔想直接講唔去

一杯飲過再一杯 好傾未嫌夜

U promise 到next time講得實啲就fine

失戀失得多 搞到有個失戀打氣歌單畀自己成日聽

如果各位巴絲失戀，認真，唔好再去聽啲咩慘情歌

High緊了

有無人中意聽edm

又

好鍾意

Hello

點睇avicii

我係淨聽
冇留意dj

今晚不訓開turbo!

都死左了 無得留意

High唔啱我

本身好眼訓 越飲越精神

剛剛喝完

嚟一齊飲

日日聽wake me up

我成日一路溫書一路聽

我唔想靜

不了 回家做野

Defering

近排先聽avicii

點會

Not gonna

英年早逝

You fast啲find c煙bb

好撚爽

聽返alesso好了

一陣又睇波
點捱兩個鐘 好悶啊

到底幾時可以放低ex 好辛苦

FYP 9做 有冇機合格
利申 engine

...屌咩幾點

....

同問
同佢講我有輕微抑鬱
佢即刻駁嘴話自己有精神病添
真係屌出聲

Moreeee

講黎做乜

你係之前個個希古?
我都唔想
想佢體諒我掛

兩個月啦 無論幾努力做野讀書夜晚都仲係會諗起佢
喊到filifele

除左加油都冇野可以講

...oops

嘩 越黎越慢

初戀?

係
我覺得同ex講依d咪仲傷
你想人可憐你所以同返你一齊咩

忽腰

越黎掛住你

點解要藥食係正面態度 要人體諒係情緒勒索

Ching你入過黎兩三次了 其他po都見你講過好多次了

蒜香蝦真係好撚正

上黎搵d安慰

B

你做咩事

要抱
喊到好攰⋯⋯

攬住唔好喊
做咩唔開心

好耐冇見了鐘～

唉
唔知啊
佢講極都唔明

alan walker
the chainsmokers

諗起啲唔開心既野
眼訓 tum 我訓⋯⋯
可以陪住我唔好走？

個兩隻鮑魚

唔開心就唔好再諗啦
唔走陪你訓

要唔要蒜香蝦食譜

我唔食得蝦....

橙

敏感？

成個麵total整咗幾耐?
利申 用開cheapcheap魚蛋腸仔煮麵

係啊
一食完就好痕

慘

炒撚！上水啦！

蟹啊仲有好多海鮮都唔食得

計唔計hea下hea下同諗
唔計既話 切辣椒整蒜蓉五分鐘 醃十分鐘 碌兩分鐘 煎五分鐘

刺生

貝呢咁

煮得耐啲我都冇問題
問題係食完唔想洗

冇人搵你

針！

真 我攤左係到唔想洗

好似少少都得
其實某程度上係懶

下？

啱

Ok go

早晨

抄我個名

早

唔聽住歌睇住utube我洗唔到

一齊

威了

到底係真敏感定懶

唔重要

覺得吊爽過針

兩睇

我唔重要

笑笑笑笑條鐵！

易清

敏感係有既\

準備瞓了

手癢look翻whatsapp record
發覺好多野都返唔到以前咁好

ex話我因爲諗野太負面所以要分開，但係咁樣有錯咩？諗野太負面又唔係我決定嘅，我改過幾次都改唔到

呢個鐘數聽radiohead 好正

試下諗負面野既同時諗正面野

廿一歲人，無知己
唔知道自己人生有咩係追尋到
出生環境，身體質素都同自己作對
年紀輕輕已經解鎖白內障成就
生得矮柒，口才略差，家境貧困
每一日活著都係掙扎
生無可戀，又未想死
迷走在殘酷的人間，何去何從?

唔開心既時候永遠都係
自己講說話安慰自己
自己用音樂治療自己
自己用公仔擁抱自己

我既內心世界係一片虛無，
靈魂係入面孤獨地飄浮

呢個世界可憐既人太多，以致再可憐既人都會有比自己更可憐既存在，然後就失去被關懷既資格

巴打廿一歲仲好後生喎
咁早就話自己冇frd冇能力
天份差或者你覺得自己好不幸
但唔應該用天份作為唔努力嘅理由
試下唔好將自己同人比較
做想做嘅野 去試 去實踐
到頭來可能會失敗 但更重要嘅係經驗多咗
你可以做嘅野更多 更成熟
人生咁漫長 你總會遇到知己
但你可能會錯過 所以 裝備好自己好重要
make sure你唔會錯過美好嘅野
唔係好識安慰人 但希望你get到我想講嘅野啦

咩舞?
後生女跳兩下就腰痛 渣ga

正 今晚好訓

其實我唔係企係到咩都唔做，但係我feel到自己呢幾個月對自己、對世界既怨恨都越黎越重
我唔知幾時會頂唔住做啲失控既野，我只能抱住一個又一個係我面前消失既希望向前爬
我真係好想自己努力之餘，個天都順便幫下我手，就算唔幫，都唔好整蠱我

今晚跳左jazzfunk urban jazz
渣了

其實我有段時間嘅諗法同你有啲似
硬係覺得自己啲運特別差 做咩衰咩
會blam個天唔公平 點解衰果個係我
呢排唔算係諗通咗 但廢事成日諗呢樣野
點解要執著起改變唔到嘅野度呢?
家境唔好 天份唔夠 算啦
我允許自己平凡 唔允許自己平庸
我就唔撚信你可以玩謝我

jazz正 仲以為你跳啲韓仔舞

連上兩堂

唔開心有咩做

Urban好正 有無urban推介？

今晚劣食
對面個意粉細到咁56蚊

你有覆我咩？
我收唔到通知既

定係你收唔到

食玩訓

差d想叫你自首

Too late 我最後選擇咗chill住唔開心

而我不知chill是....

前晚殺果隻俾我拍到屍散

初戀+暗戀，失敗
暗戀同學，被無視
好大原因係由細到大都活係女人陰影下，同女性傾計就出事
廿歲頭，女仔隻手都未拖過

另一方面又認為無戀愛係一件好事，因為無錢無地位，無謂餓死老婆。

經歷左唔小事，各方面都有，令到個人好厭世但又唔會逃避現實。幻想每人都好正直，但自己深明做人要虛偽。

講多無謂，完。

嚇死我了

緣份既野

今日好廢 訓到夜晚7點再食埋飯坐一陣就再訓到依嫁

冇戀過都算係好事
拍拖到最後咪又成家立室
呢樣野喺香港太奢侈
冇咁上下能力夾硬去做
就變左累人累己累埋下一代
愛情好似毒品咁
惦過一次 冇左 就好想繼續惦落去
清楚/接受反正都係自己一個生活
點解唔諗下 點樣享受自由自在
冇責任冇負擔既人生
你中意做乜都冇人管
亦都唔需要顧人
屎忽痕拎兩日假 快閃去第度旅
得閒call fd出黎 happy hour
唔駛報告唔駛解釋唔駛拎permit
中意買下野唔駛俾人管住
真正屬於你自己既人生

係冇得享受愛人同被愛既感覺lor

其實ideal case係應該無衝突
不過係香港唔易做到
所以順其自然啦

頭先同男朋友鬧交當街比佢推左落地 我仲扯住佢叫佢唔好走

曾經我覺得你的叨念很煩，但原來是我一直忽略你想帶給我的道理，忽略你的成熟。

何必呢，留翻自尊比自己

無衝突係指戀愛同自由？
首先 我講緊係絕對既自由
再者 一個人既然同得你有關係
就要顧佢感受
同時亦要顧自己感受
因為雙方關係唔能夠太一面倒
要平衡 一黎好睇兩人性格
亦好睇自己處事既道行
其實 好難
自己一個更開心

成件事好mk
仲要咁既時候
喺油尖旺發生？
邊個出面有第二個

大西北

諗返起都覺得幾無尊嚴 但真係好驚放左手佢就會走

痴撚線 愛唔愛你自己知啦
咁都做得出

我都係屯天元既朋友
只不過個情景真係好飲完酒返屋企
路經彌敦道會見到既事

首先佢點解要咁做
而你又對佢做過啲咩黎
要咁激

好掛住一個人

邊個 月中

邊個*

事緣佢想同班朋友旅行 入面有個女仔同佢曾經有過野 我唔比佢去 唔比佢再同個女仔聯絡 唔好話我Mk港女

之後鬧左啲交 我自問除左果條女之外比好大自由度佢 佢就覺得自己同條女fd底好難避免聯絡 就為左依樣野嘈起上嚟 嘈到佢想走我咪拉住佢 佢叫我冷靜啲推開我 成個跌左落地

明白
你咁既反應都好正常
不過想知何謂有過野
個女仔係佢ex？
純中意過大家 同你一齊之前
同你一齊緊既時候佢地攪過
定直頭做過你地第三者

無情力既拉扯 又唔算動粗
大家情緒都好激動(可能得你激動)
咁都正常既

佢做過我地小三 搵我男朋友做水泡 男朋友追返我果時應承左斷來往

用小三......呢個term留返俾其他人屌

咁得啦 姦夫淫婦劍
要走既係你 唔係佢
提一提
扑野唔一定去旅行先有得扑
明我講咩

其實最後男朋友已經有啲內疚講左sorry 佢已經講左唔會去個trip同唔會再同個女仔send 但唔知點解自己心裏面好似有啲唔舒服 同埋覺得自己好似比左好多限制佢咁 好似有少少欠左佢咁 個trip係難得大班fd約 知佢好想去 覺得自己做得未夠好

我男朋友依家算乖 平時會snapchat報告自己係邊 我都信得過佢嘅

成幅圖仲有好多窿
係你條仔主動攪條女
定佢姣你條仔先

條女咁樣攪散你地
成班fd冇人知？
知道條女仲可以繼續存在？

你講既好多限制只係今次旅行
定因爲發生出軌既事之後你開始成日check住佢？

仲有 你係點知佢同條女會去旅行？

太多隱憂暗位 你地段關係都兇多吉少

但點解你知道佢同條女去旅行
同仲有contact
佢話你知架？
既然講得“男朋友追返我果時應承左斷來往”
呢句野我解唔通

條女同佢條仔散左 我男朋友同班fd同條女飲酒 佢係咁痴住我條仔 好幾次都係咁 後尾搞到我地散左 我男朋友都認左 其實成班fd都知件事 所以大家都好避忌唔去講件事 今次個trip係條女搞出嚟嘅 係佢地本來一齊玩果個圈子 就係約佢失戀飲酒果班人一齊去 有我男朋友 咁其實我同班人都熟嘅 佢地都知咩事 都明點解我唔想條仔去 男朋友一早已經有問我可唔可以去 不過我就照舊唔比
至於限制 就係我唔比佢同條女單獨接觸 唔比佢去個trip 同埋有時好易起疑 令我男朋友幾唔開心

男朋友自己同我講班fd約旅行 會有果個女仔 有contact係我地今日一齊禁電話果時見到條女嘅通知 男朋友就解釋係同條女講清楚唔會去個trip 咁我都有聽過個message 佢又無講大話

我係唔明佢點解係都要搵返條女講啫 同其他fd講聲唔得？仲有佢之後係要求我比佢同個女仔傾返計 話fd底難避免聯絡

清晰好多
咁照返你咁講
一直係條女攪風攪雨
今次十九幾成都係
既然佢班fd係知 你亦都識佢地
不如暗中了解下條女想點
有諗過你直接同條女傾 但會攪到大家都好樣衰
暫時你條仔應該信得過
但就耳仔軟唔夠堅定同無腦左啲

我知你知
連單眼佬都知根本冇野好傾
不如黎個軟功
俾佢地繼續傾 俾佢地去旅行
但你所有都要參與

你講到咁信條仔 我亦都唔challenge
最大問題係條女
咁不如你直接親身了解下佢想點
我知咁樣好違反人性
但呢個係最有效既方法

同條女中學到依家都係反面 佢出左名臭雞 好耐以前有同我解釋過咩同我男朋友依家只係fd 叫我唔好懷疑

唔會預我 同男朋友圈子有一兩個人都係唔啱的
有諗過比佢地傾 但過唔到自己果關

太長唔quote
咁啦 軟性處理呢個毒瘤
同佢講
我好信你 但唔信既係佢
因為我真係完全容納唔到呢個人
同佢傾一句計我都接受唔到
呢個位你喊得出就喊
你覺得同佢做朋友緊要過我地既關係
咁你去 但我唔會再係你女朋友
你亦都可以瞞著我去同佢接觸
但我發現 你唔駛留我會即走

上面嗰堆野根本廢話
同條女零接觸根本係天條
弱智都知
本來就唔能夠發生
一萬個人
一萬零一個都容忍唔到
你條仔仲好意思開口問

自己以為最好既朋友，原來都係自己以為，佢唔當係，仲會事非當人情，飯後閒話家常添，事後聽返，雖然係幾耐之前既事

唱k

mk

幫你同廢紙馬馬自信鞋佢地講

裸辭左
仲未知自己想搵咩工

點解裸辭

宿醉
點解我落club玩都可以俾人灌

唔鍾意而家呢份工

唔灌你灌邊個

點解唔騎牛搵馬

啱嘅
冇咁頹啦

琴晚醉完係到喊
喊出嚟舒服好多了

等睇你醉第二晚

健太今日有冇野做

份工太難頂

準時收工做足工時咪得 逗住份糧做自己野麻

一次兩次三次唔知幾多次既背後，原來自己遲遲之發覺，佢不旦只妒忌我，仲好憎我

我而家呢份工係無可能準時收工
一黎唔太想做呢個工種
二黎我另一個好同事走左 但仆街果個只會搞佢自己個Duty
老細又只會搵我 唔搵佢 因為知果條友性格同信佢唔過 所有ad-hoc/project related 都係我搞
我變相一個人要頂好多野

有咩無可能準時收工 係你自己蠢唔識玩
合約寫明工時 你做唔完啲野 係管理層請唔夠人既問題
你口中個仆街同事先係正確既返工態度
根本件事係你返足工時hea做 就可以逗住份糧去搵其他工 就算腦細唔開心炒你 你都有一個月代通知金 點都好過裸辭

我終於明白點解啲人可以突然間咁狠心

原來有啲野接受唔到就接受唔到

唱k go

你go

Go了

pc係最近既fav 不過有d難 我太唔協調未跟到
or saiter lun regent都正!!

要d時間既

好想飲珍珠奶茶

唉
我好垃圾

心軟會累事

今日冇得出去

出黎食野陣間

叫人送入黎

食嘢gogogo

唯有向前望

唔準啊

你唔記得咗我鳥？

邊位 過一晚就完架啦

玩野咩

你食屎
成日叫我舊名都唔識我

淨係識車頭唔識你

煮好西俾我食
快！

28號

950

岩

幫我試下koi有咩好飲

me都好想唱
好耐冇唱過

Come

芋圓奶茶！！

巴定絲？

聽聞好甜

時間 和人物地點

願一起發現
一起去探險

唱ing

乜野叫未準備好

傍晚 和長夜白天

好野 即接到

Let go la 認真

幫我點首騷靈情歌
thx
坐緊高達過黎

願像往年重演

佢唱歌其實幾好聽

你跌咗個太陽爐

唔只其實 係直頭好好聽
人若然忘記了愛

係佢扮女人扮到冇人記得

唱ed

我係噠手指call部高達出黎嗰一代

每一聲心跳 再不會離開
你是藏我心的摯愛

正宗K

得幾分鐘 點做男人

即係未放得低之前嗰個？
佢俾其他男仔追時都係咁？

點樣得幾分鐘

以為你講挑戰者一號

其實如果拖左個女仔隻手佢又冇反抗即係點

#metoo

係雞係公廁

隔離有個po都係話未準備好
但嗰個係男
睇佢啲回答真係得啖笑

佢有收兵

呢個唔係都係巴咩

就算係由细玩到大，就算係成日互訴心事，但原來係一直都憎我，甚至破壞我既朋友圈

咁可能真係個女仔本身問題
要搵個好有經濟既去調較返佢
你個人咁易受影響 控制唔到自己心理
未一齊已經發哂癲咁
一齊到 唔敢想像
你handle唔到佢

個個都好負

我講得唔清楚
上面未準備係女
我講嗰個未準備係男

你地幾時先爆到個129

Ok等我自己推爆佢先！

新人路過下

我都好想唱k

時間過得真快 咁就22號

999

九歲上lihkg